認真問 就算佢係公安 你圍住佢有咩用。。

如題 相都影曬啦。。佢有咩咁重要？比較起我地場運動 he is nothing。。唔好俾位人入

推